HKTV Mall根本係垃圾 黃都可以係狗屎

屌你老母on9 hktvmall
買野揀送貨上門 揀矖日子時間
專登留喺屋企等佢送嚟
結果佢話“無法送達” 淨係喺網頁個訊息到講
電話唔打,Email唔send 搞到我白等成朝
想改個時間 又搵唔到CS 無客服電話得on9 online chat
而家乜柒都做唔到
賣野賣到咁撚hea 不如唔好做啦

黃？垃圾嘅黃都係垃圾

P 牌

係啊我係五毛我係國安我係鬼我嚟分化

用過無數次，一切正常喎

我買枝慢煮棒準時送到喎

用咁多次 買到變Gold VIP
除咗有一次遲2個鐘 次次都係揀嗰個時間送嚟
有啲貨miss咗會一早email/push畀你知，日後再送貨或者冇貨退返錢

book左今日1000-1400送到 佢1102先彈個message喺佢網站個訊息話今日唔會到
又唔打電話/email同人講 有乜可能會知？

佢個訊息係無法於“原定日期”送到
又無email 根本唔撚知要人白等

我吊佢老母之前我喺HKTV Mall 訂兩套8pcs 的口罩共$120，當時係1月尾，雖然唔算平諗住香港咁缺口罩既時候頂住先，我買左3份合共48個，因為送貨貴我已經揀去分店拎，我屌臭佢網站通知缺貨要等，等到2月中收到通知限定我兩日內要去分店擺，又唔撚俾即場拆開，回到家發現只有3set 8個=24個，少咗一半，成360蚊24個條冚家隡呃𨳊我，嬲到我核爆

我立即申請退貨，upload 晒啲相及包裝紙證明個袋只能裝到3套。系統話5-7天回覆，等左兩個星期，乜撚都無，無電話號碼無CS無電郵回覆。我咪再喺網站同埋Facebook send request 及投訴，HKTVMall 終於有電郵回覆屌我唔好重覆申請退款，話排緊隊處理喎！

好我又等啦，仆佢個臭街，等左一個月，期間日日查通知睇實個電郵，上星期六突然在網站通知我申請被拒喎⋯⋯

終於明白咩叫做騙徒既手法係層出不窮！

$360買24個口罩係咪要隻揪呀我屌佢全家！

real 無真人電話嘅公司 真係好撚伏
有事連搵人處理都揾唔到
屌你老母黃店大撚矖？ 成副身家比矖你好無

咁講，大部份黃店服務都好好既。

哦

係呢一間咁撚衰啫

大家起下底先睇
五毛
拉

根本係打住個黃嘅招牌呃人 質素同大型藍店一鳩樣

你咪拉 G持 以後唔洗見到你

拉

又捉鬼，捉偽黃，批鬥again

幫襯左5年 完全無出現過呢個問題

HKTV真係垃撚圾黎，佢好多都唔係自己貨，9成都係搵D公司係佢到上架，要D公司每日跟佢系統指派既日期同佢個倉交收，但佢自己個系統成日ON99將大量單堆積曬同一日，搞到自己個倉大爆炸，之後就亂改你送貨日期去減輕佢個負擔，送貨前一日先要D公司“幫幫手”，唔幫既話每張交貨交錯日期收你$100

黎緊清明 有貨多 既巴打祝你好運。

買左咁耐都冇咩問題，留意電話whatsapp就得，係之前去分店拎排長龍等得耐，送上門咁多次都ok

痴撚線 揀送上門無次準時 揀10-2,4點都未到 亦無任何電話
屌佢食屎啦

垃圾網站連真人客服都無
得on9線上機械人對話 真係on撚鳩
垃圾王維基食狗屎屌你老母